退休人士加信用卡limit

已退休 有樓係手 現金40萬 冇債
想申請信用卡加額有咩需要留意

求教退休方法

就咁打去講或者上網申請

由1萬5申請加到10萬被拒

碌爆信用卡limit之後叫佢加